\documentclass{article}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgf} % Nécessaire pour pgfmathsetmacro
\usepackage{tabularx}

% Initialisation de la seed pour garantir une génération aléatoire différente à chaque compilation
\pgfmathsetseed{\number\pdfrandomseed}


\newcommand{\images}{
% Génération de la première valeur A
\pgfmathsetmacro{\A}{int(random(-9,-5))} % A entre -10 et -7
\pgfmathsetmacro{\pas}{int(random(1,3))} % Pour avoir un pas variable dans la construction du tableau
% Définition des valeurs dépendantes
\pgfmathsetmacro{\B}{\A + \pas}
\pgfmathsetmacro{\C}{\B + \pas}
\pgfmathsetmacro{\D}{\C + \pas}
\pgfmathsetmacro{\E}{\D + \pas}

\pgfmathsetmacro{\coeffB}{int(random(-10,10))}
\pgfmathsetmacro{\coeffA}{int(random(-10,10))}
\pgfmathsetmacro{\coeffC}{int(random(-10,10))}
On donne la fonction $f$ définie par : {\Large $f(x)= \coeffA x^2 + \coeffB x + \coeffC $}.  Compléter le tableau de valeurs suivant en détaillant les calculs en dessous :
\vspace{0.5cm}

\begin{center}


\renewcommand\arraystretch{1.5}
\begin{Large}

\begin{tabularx}{0.75\textwidth}{|>{\centering\arraybackslash}X|>{\centering\arraybackslash}X|>{\centering\arraybackslash}X|>{\centering\arraybackslash}X|>{\centering\arraybackslash}X|>{\centering\arraybackslash}X|} 
 \hline
 
 $x$ & $\pgfmathprintnumber[fixed,precision=0]{\A}$ & $\pgfmathprintnumber[fixed,precision=0]{\B}$ & $\pgfmathprintnumber[fixed,precision=0]{\C}$ & $\pgfmathprintnumber[fixed,precision=0]{\D}$ & $\pgfmathprintnumber[fixed,precision=0]{\E}$ \\ 
 \hline
 $f(x)$ &  & & & &   \\ 
 \hline
\end{tabularx}
\end{Large}
\end{center}



}

\begin{document}



\images 

\vspace{3cm}

\images

\vspace{3cm}

\images


\end{document}